陳同佳慘過死刑

唔係咩？咁仲有咩人生可言？連有個監倉安頓吓都冇，好似人球咁被踢黎踢去

佢當日殺人潛逃就預咗有咁嘅後果

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

同: 想安安樂樂坐個監都咁難

不如你 公開出街畀大家私了

但歷史留名

佢早幾個星期發下爛渣搏加監咪可以遲d死

一日未出黎一樣可以發爛渣
快d走去打撚死是但一個藍絲獄警

唔係陳同佳，香港人邊有咁有咁嘅反抗意識同國族意識？
大把人捧佢做香港國父喎